# Problema final.
# Ciencia de datos en la línea de comandos.
# Social Media Data.
# Linux.
# por Fran Barbosa

# Levanta la máquina

$ vagrant up

# Ejecutar el proceso de datos
/vagrant/process.sh

